女神說: 你都唔差,又好人,應該好多女仔鐘意你

下一句:
不過鐘意你果個唔會係我

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

請各位喺出post前再貼一張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

女神說:
你咁好人，一定一定好快會有識欣賞你既女仔出現，你一定好快好快會有女朋友
不過果個唔會係我

介紹你女神比我
我幫你屌下佢

講我呢句多數都係差啦

陳慧嫻二十年前都咁同我講過 直到而家我都單身緊

樓主唔洗傷心
咁講嘅女都係雞嚟
搵多啲錢同整好自己
到時佢追撚含